朝早快閃真係好有用

公司最少一半人返唔到

下次千祈唔好咁做

無地班仆街出下力啦 人地搵命博架

犧牲左大量手足啦

開槍啊

犧牲左咁多人

用條命換番黎

我無返 見到成班港豬仲排隊

垃撚圾 仲番工？

但d手足被狗用真槍射 易乜鳩
自己罷工啦 下下靠人

你點知的

有公司WhatsApp group架嘛

犧牲左幾多手足，然後幾多人依然打算返工
和理非幫下手行多步得唔得，幫手塞下啲地方

犧牲又幾多足，先換黎香港人擺半日.我真係覺得好唔抵

香港人自動自覺啦屌

我用最卑微嘅心，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

等公司全體無返

但有手足中左槍

你知唔知犧牲左幾多人

成立工會呀 想犧牲幾多個手足